馬化騰同馬雲都有香港身份證，為香港做過d乜撚

香港d地產佬個個都捐地，捐錢。雙馬兩條撚樣，拎左香港身份證，除左買豪宅自住，又為香港做過乜撚?

馬化雲就識 on9仔黎

孟婆都拎住香港護照扮香港人·

做咩姐你